外國留學撚/移左民既朋友係呢場運動做啲咩好？

運動至今都四個月 係外國一直都係靠ig FB 連登等留意住 我一直都想出左一份力 所以諗左啲行動出黎

1. 當然一直做文宣啦
外國人其實都係半知半解 其實如果想人地更了解成件事 好需要我地解釋 事實上外國間間大學都有好多蝗蟲 又有好多有佢地開既鋪頭 香港人既人數明顯比佢地少 所以好多時啲外國人都有好多機會俾啲大陸人傳啲錯既information 例如 我有個黑人朋友係開學日問我 唔知點解啲香港人依加爭取獨立 又例如我homestay 知道香港好亂 好多破壞 佢地唔清楚既情況下 會覺得示威者有錯 所以同啲外國人做文宣好重要

2.我最近開始做舉報行動
出得黎外國讀書 其實都留意到好多大陸人都除左有錢 個腦都廢廢地 考試功課除左搵人代寫 出貓都係個啲 好多時都走曬堂
呢個事 其實好重要 好多時政府未必仔細捉到佢地
1. 澳洲大學既學生簽證需要學生有80%既出席率
如果你發現佢地既出席率唔夠 你可以向移民局舉報佢地
2.有啲人考試會出貓 啲外國老師會好心俾機會佢 但sor9ly 香港人唔會 當你知道呢個情況 你可以舉報

我相信仲有好多方法 大家一齊俾下建議 俾留學撚幚下手

幫你推下先
最近睇到好多留學支那人打鳩香港人
我好撚嬲

澳洲大學既學生簽證需要學生有80%既出席率？
你肯定？點解我個course唔洗tick attendence

香港人係外國1個打100

大家幚手推一推